【一月新番】BEASTARS 第二季

在《BEASTARS》的故事設定中，草食動物和肉食動物同在一所學校，兩種族類相安無事。但某天羊駝提姆卻遭到肉食動物殺害。草食動物們感到害怕不已，肉食動物則是因為四周的警戒而感到不自在。而平時和羊駝提姆交好的灰狼雷格西，因為在社團會議中質問安哥拉綿羊艾魯絲的詭異行為，被懷疑是頭號嫌犯。會議結束後，艾魯絲因為忘了手錶而折回體育館。但在黑暗中等待她的竟然是……

STAFF
原作：板垣巴留（秋田書店「週刊少年チャンピオン」連載）
監督：松見真一
劇本：樋口七海
角色設計：大津直
CGチーフ監督：井野元英二
美術監督：春日美波
色彩設計：橋本賢
撮影監督：蔡伯崙
編輯：植松淳一
音樂：神前暁（MONACA）
製作：Orange

CAST
レゴシ：小林親弘
ハル：千本木彩花
ルイ：小野友樹
ジュノ：種崎敦美
ジャック：榎木淳弥
ミグノ：内田雄馬
コロ：大塚剛央
ダラム：小林直人
ボス：下妻由幸
カイ：岡本信彦
サヌ：落合福嗣
ビル：虎島貴明
エルス：渡部紗弓
ドーム：室元気
キビ：井口祐一
シイラ：原優子
アオバ：兼政郁人
エレン：大内茜
ミズチ：山村響
レゴム：あんどうさくら
ピナ：梶裕貴
ゴウヒン：大塚明夫
市長：星野充昭
オグマ：堀内賢雄
イブキ：楠大典
フリー：木村昴

PV

官網

Twitter

人呢 pish

Op

yoasobi 已經loop左好多次

Yoasobi真係好正

幾田把聲真係好特別

因為yoasobi 唱第二季OP先搵第一季嚟睇

我都係，上個禮拜睇曬

第一集好似出左

男主仲係on99咁款

男主角好得意

男主有排都仲係on9

我都係+1

好哲學性

但係中意左隻雞

第一季有一集有隻生蛋比canteen嘅雞
我以為你係講嗰隻

我講緊個肉便器

通常啲咁清純嘅男仔都係鍾意呢味

Ed濃縮第一季好好睇

有冇人覺得套野係動物擬人下，生蛋雞個故事其實係一件好恐怖既事黎
即係隻母雞每個星期搵公雞交配，然後賣左自己生落黎既蛋出去俾人食

卵生動物唔洗交配都生到蛋

haru真係好冇魅力

生物常識fail

sorry ，今次學到野了

食既蛋唔係受精蛋

lm

offical

好聽

連首ed都係YOASOBI
又有新歌聽

伊布奇真係好型

出左第二集

係咪日本Netflix 先睇到？

香港Netflix 本身有第一季，第二季應該都會有，但可能要完晒成季先會有。

響尾蛇咁撚大條

收埋工都冇人討論 beastars已死

Yoasobi

條蛇好似變態咁
主角變左去查案，路易仲痴線，做獅子組阿頭

“你依家身處呢度 係鹿肉專門店喎”

路易

Yoasobi

套野好撚好睇
啲動畫啲細節都做得好好

呢套野係日本版嘅zootopia ,又係講肉食動物草食動物的相處， 只係男主角由狐狸變狼
由大都市生活變成校園生活

路易個定位比較似女主角

我對第一季嘅印象係：咸濕兔仔同埋勁中二病嘅鹿

蘿莉控變態狼

setting相似但唔係好同
zootopia入面係用動物去比喻人
beastar係用人去比喻動物

有名你叫
六meter

睇完漫畫lm
之後會有更多痴線野

原來已經出左
漫畫爛尾

腰斬咁但除咗之外其餘係好值得睇

可唔可以做返一集講下隻鹿係點樣征服成班獅子

Ed full ver

有YOASOBI OP ED 加成
好鍾意路易前輩

日本d商務合作活動都仲有, 唔似腰, 可能作唔到落去

見呢度冇人提過，作者老豆其實好多人都好熟悉

有第3集未

睇完好耐

係個唔似已經完左嘅結局

你試下去google search 下louis 同ibuki D image, 全部都係BLD 人痴撚線

其實第二季係逢星期幾更新?

拉布拉多真係好朋友黎

星期三晚

梅洛拖太長 本身好期待佢著墨多d係肉vs草 明明好多野可以講 草食至上主義 黑市必要之惡 好可惜個ending 有d草草了事既感覺 明明世界觀同矛盾都寫得咁好

牙jack好基友

Netflix幾時有？

邊度有得睇?
Netflix 得第一季

比起cp，我覺得佢地似父子多啲
不過cp黎講，我都係鍾意legosi同louis呢對

隻兔最後答應比隻豹食 我wtf
蜥蝪個故仔我最鍾意

我都係 不過呢個都係另外個種daddy

上集仲諗緊草食動物個胃點會消化到肉
原來真係死頂

仲以為隻鹿係練左咩格鬥術打得嬴獅子先做到大佬
原來係唔知做乜撚就俾左佢做

Jack

ed op好好聽

因為yoasobi開黎睇
屌你優獸大都會黎既
人設似撚到

動畫好好睇漫畫值唔值得追？

漫畫暫時算爛尾，唔知會唔會出續集

我覺得唔算爛既，但完得好平淡小小浪費左

下一任Beastar冇交代到，肉食草食嘅對立冇解決到(轉食魚肉腸)，legosi同haru求求其其咁畫完就算
其實真係好有潛力繼續畫落去，本身expect會畫到legosi同louis一齊做Beastars

beastars 係冇交代到
但其實都唔預佢會解決到d 問題
根本係種族、性別、社會階級歧視同永恒問題黎
只係以動物視角講一次咁解

我會視 beastars 係一場好有趣的跨種族戀愛
愛過一次
好深刻
唔駛下下結埋婚生埋仔既
如果有得推薦，我都會推薦呢套

haru好女仔

優獸大都會得一套戲既內容
必stars複雜好多

最近開始睇漫畫，呢對都好正
馬哥好型棍

香港netflix未有?

摸住嚿肉嗰下配埋個畫面係幾震撼
都估到呢套嘢始終都會帶到去呢啲自由平等嘅話題

扯手個到好似漫畫震撼啲

唔知推唔推到10頁呢

Spotify有得聽OP ED了

今集打鬥好撚掂
最好睇吓呢集

漫畫個壓迫感大d，個分鏡得好d

講真
有冇人會J呢套野D女角

原來係劇透post
我出番去先

嗰集睇到喊岀黎

好好聽

legoshi除衫瘦到

好廢
特訓之後冇埋牙力廢到

大把人啦，唔好睇少獸控。

Legoshi同Louis好撚gay

留個名
呢套真係BL片黎
女主存在感又低又唔討好

女主真係唔多掂 不過咁樣都算係動畫清泉

第二季咁少haru既戲份

睇完今集 首ed聽得特別有feel

下集

嗚…話咁快第二季就黎尾聲

呢套野真係痴線，集集都有高潮位，好想快啲睇下一集

狼女正撚到

比納

狼妹真係世一
可愛得黎不性感

幾田而家先20歲，佢真係有排發展